點樣知道一個三四十既女人鐘唔鐘意後生仔

直接走去咀佢一啖

着現袋褲

摸下佢個西
濕既話即係鍾意

佢有仔女

好識食

但唔知點起步

pish

問佢點睇公司新黎果個90後同事

話自己冇住家湯飲,呢招應該得

三十四都拿拿林搵差唔多年紀嘅人男人結婚啦，仲同你個𡃁仔玩？